噚晚同事食飯俾人diu

6條友食叫6餸1湯, 有條港女話要叫夠8樣, 7 樣唔老黎, 我話呢間野份量夠多, 唔使叫都夠飽。

點知最尾俾佢diu 9 夾硬叫多碟飯

食完有剩佢打包做第2日飯盒, 我地幫佢夾埋錢

點樣Diu

一開始叫多碟咪得囉 七碟係唔係幾老黎

如果佢唔係你腦細就即刻開佢波啦

全部人唔食果碟要佢自己俾得唔得

其實點解啲人仲係咁迷信

要幾無知先會嗌七樣嘢

呢d on9野去到今時今日都有人信

樓豬四筒歸西都唔識
以前呀媽同我講過 佢同事個朋友試過嗌六餸譚仔
跟住好快就大病死埋

其實點解七樣會唔吉利？我好似無聽過咁

任嗌架喎

「叫七」不嬲都有，你去飲至少都有8道菜

其實湯計唔計? 有人計有人唔計

睇你個心

做人咁cheap死左去啦

關乜嘢信唔信事呀

應驗左啦 唔係咁條八婆邊有得打包？

叫碗飯當8樣啦而家大把人

耶撚話七係代表完全完美

咁關咩事 ?

如果咁啱加埋七樣嘢
我阿媽會叫人湯渣另上，咁就變八樣

個湯有無湯渣？碟湯渣都可以當

真係要信

我同事上個月叫左7個餸

上星期意外入左院

是但la, 小小野

我識個人日日飲水
之後佢過左身

入院已經好彩，我朋友臨死前仲千叮萬囑我地以後唔好叫7個餸

英雄宴咩

我有次煮飯比個朋友食，本身三餸，佢話要食多D要四餸，我話係四餸冇咁好佢就屌我

唔迷信過年封利是俾101蚊你

依個好毒

驚條鐵咩

其中一碟叫佢分碟上得唔得啊

如果一碟有八隻鮑魚分成兩碟四隻，又唔好意頭咖啦

垃圾 比人屌仲比埋錢

係咪架？你唔封全家過唔到新年
拎101去麥記食幾餐都好

乜原來有咁多呢d習俗 未入黎之前真心唔識

呢個又點解

on9 你同佢講66無窮呀唔洗叫多碟

見者有份。

食七唔老黎，不過叫多叫少一樣好簡單咪信下囉

多謝大佬

食七

其實大家共識,如果睇到扮睇唔到
一係話湯唔計,一係叫多味小食咯

迷信撚on9，偽迷信撚仲on9
乜嘢湯渣另上、叫多個白飯、叫多樣小食
喂大佬，一係就信，一係就唔撚信啦

條女咪醒囉 要你地夾埋錢請佢食隔夜飯盒
下次私chat佢
問佢包佢一個月飯錢要幾多

食七係幾唔老黎嘅

4 4 聲唔好聽

即刻就場正法佢
同佢講做d野沖喜下

地

可能有佢科學證明叫七樣會早死

咪封囉
一天教係飛機 一街都係電腦

仲信啲冇科學根據既野

我老母都會計 原來咁多都會咁

中秋節一家人出去食飯老母都話唔好叫單數數量既餸，我係咁問點解都俾人屌 佢地都話係唔好意頭，心諗真係想俾每人一打膠

估唔到2017年仲咁撚迷信
失敗嘅民族

咁小事又要拿黎講

要幾ON9 先會同呢啲同事一齊食飯

踢條友走咪可以嗌少個餸 咁咪唔會唔吉利

你係封先好呀，留名

我淨係聽過話團年飯唔好cut餸 姐係叫左唔好又取消 減左就唔老黎咁款

如果講迷信應該係有次去九龍城食泰國菜
埋單好似類似$564咁樣 跟住老闆娘話四唔好意頭 比$563就得 咁無咩所謂啦
之後諗番起 如果餐飯四百幾蚊咁點

過年推返個post上嚟

下次試下屈啲friends
叫3,4,5,6個餸唔老嚟
夾硬加多一碟野
比我聽日帶飯用
逼佢地夾埋我聽日個lunch
諗起都開心

叫佢過隔離食咪唔洗嗌咁多碟囉

阿嬸嚟？

以後唔好叫佢
5餸1湯

戇鳩麻瓜
7係魔法最強既數字

派到破產都似

住酒店無敲過

條女自己食飯係咪會嗌兩個餐
單數都唔老黎

迷信撚真係on9

好撚得人驚

從前有個小朋友唔聽阿媽話
佢第二日就死咗喇

咁你係咪好聽你老母話呀

其實真係幾弱智 叫幾多碟依家仲會有人諗唔好意頭 去飲茶大撚把人都叫7籠野又唔見有事

叫佢俾多隻碟你地將其中一碟裝開
屋企人成日都咁做

利申 自己唔信，不過佢地要整我都冇所謂

成年事好反智

叫個甜品吖嘛
食唔曬仲叫炒飯

佢屌你時, 你即係插兩支筷子係碗飯度對住佢丫嘛~

咪撚柒on9喇
你士旦問個waiter
佢多唔多幫客落單落柒味餸囉
大撚把人唔理
梗硬嗌多食唔哂 你落地獄添呀

成班小學雞，好多時唔關迷信事，係尊重人地，人情世故黎。你可以派$101利是架，睇下人地屌唔屌你囉。

係，好心一開始咪鬼整七碟
湯渣又一碟，隔夜餸又一碟，最後唔知做咩又變7碟
有幾個仲係耶西嚟

RIP

好彩冇飲

無甜唔好講~

聽講有啲地方嘅$101利是
係代表整數出頭，寓意出人頭地/有餘

點解唔五送一湯？每人圍翻少D錢添，唔夠飽咪翻屋企食零食

唔好走數

咁7-11執得啦

唔封死全家

迷唔啱唔啱我唔評論
但既然當時你有異議
你又唔話鳩佢迷信?
死狗咁屈服完
仲要開post講自己有幾無用

講兩句唔老黎就有得又食又拎
有前途

正臭閪港女
錢就人地出
飯就佢食撚晒

次次去飲茶啲男同事每人食到三四籠嘢加炒粉麵飯
我哋啲女仔就一籠就夠結果都係AA 時你又唔會咁計